[公投] 去向美國表謝意 定 去抄登販民共匪左膠遊行

去向美國表謝意
去騎劫人哋嘅抄登販民共匪左膠「毋忘初心」遊行 ／ 兩個去晒

抄登遊行，為行而行，笑撚死人

咁你係呢度開post係咪抄登販民共匪左膠

唔係

唔去遮打送頭，HKAA搞既

係
要去幫販民送頭

去你的

HKAA有史你睇，三思。要送你第一個送呀

咩史

#19
16年？證據？
答我未？

一邊hkaa 一邊仲謎過清真之後個次
點揀

懶返高登啦，呢度冇人歡迎熱狗

美國佬搞到香港咁仲走去多謝人?